如果我喺一個距離地球十光年嘅星球

再以超光速飛返去地球
咁我望返去個星球係咪會見到自己

光速屌西🤔

唔明

答你唔到
因為超光速已經係冇視曬而家所有既物理定律
所以會發生咩事係冇人答到你

首先光年係時間單位定距離單位先?

你識超光速
新界同九龍都已經玩到

光年永遠都係距離單位

十光年先番到地球